最恐怖既係

最恐怖既係
我居然以為我地係命中注定

我都以為係 可惜⋯

怪那一位安徒生

故事篇寫得太動人